<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillongn7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/duofrqqlfsu/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Salvadoryji/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dwight35a/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cleveleyhq/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Despinadf4/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dmvkqktkjfc/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Cottonyhrf/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonhmg/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>散文随笔</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Drake6uy/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dominickdfw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888438.md#1" target="_blank">复照青苔上：王维之《鹿柴》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888438.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/Screen-Shot-2019-11-29-at-5.12.12-PM-150x120.png" align ="left"></a>唐代诗人王维晚年曾过着半隐居的生活，说他是一位隐士也是不为过的。王维曾在陕西山上隐居。还写了这首被后人传颂的诗《鹿柴》。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月21日 12:51 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887127.md#1" target="_blank">散文：雨天</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887127.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887193-nature-3458959_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>不知为什么，我很容易受到环境的影响。晴和的天气，兴致就好，风雨的天气，情绪就很糟糕，压抑、郁闷、烦躁，尤其是雨天，阴郁的黑云，就像老天的表情，看得我也心生百结……我对周围的环境是如此敏感，触物伤怀，多愁善感。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月19日 6:13 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13880732.md#1" target="_blank">人中龙的自题对联 蕴藏何种文化密码</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13880732.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13645733-2b72048b1d5b265fef7a7421ad914999-150x120.jpg" align ="left"></a>三十年前，吾尚在中学时期，偶得一本解读先天易学的小书，书中提到一幅神奇的对联：开张天岸马，奇逸人中龙。读罢，内中顿时对此联的气魄与意境昇起敬仰之心。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月17日 10:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886352.md#1" target="_blank">散文：“没齿难忘”的滋味</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886352.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/01/1101271137111466_1-150x120.jpg" align ="left"></a>我父母非常喜欢吃饺子，不仅过年时吃，平时有什么开心或伤心事，同样以大盘的饺子来迎接。毫不夸张地说，他们包过一次饺子以后，我们至少要再吃一星期的饺子。母亲总说：好吃不过饺子。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月17日 12:54 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13880514.md#1" target="_blank">来自对神的虔诚礼赞 雪域高原的欢歌舞蹈</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13880514.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882338-shutterstock_795067645-1-150x120.jpg" align ="left"></a>皑皑白雪，连绵青山，芳草萋萋，悠扬的笛声缓缓而出。随之，乐曲节奏转而明快昂扬，一群藏族少年们跃然而至。他们挥舞着的雪白长袖飘曳在雪域高原的蓝天白云下，纯洁无瑕。这是神韵作品的早期节目《为神欢歌》的开场。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月13日 9:05 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13873898.md#1" target="_blank">散文：少年时的歌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13873898.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874142-shutterstock_557866879-150x120.jpg" align ="left"></a>少年时唱的歌，必有一些终生难忘，迟暮之年再回味那些熟悉的旋律，仿佛又回到当年的欢乐中去。19世纪后期，日本诗人国木田独步说：“如果说少年的欢乐是诗，那么，少年的悲哀也是诗；如果说蕴藏在大自然心中的欢乐是应该歌唱，那么，向大自然之心私语的悲哀，也是应该歌唱的了。”我的少年时期正值上世纪50年代，生活平淡无忧无虑，没有学业重负，更谈不上悲哀，却充满嬉笑与歌声。那时小学校每礼拜都有专门唱歌的音乐课，至今回想依然历历在目。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月7日 9:40 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/3/n13877875.md#1" target="_blank">散文：上山采茶</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/3/n13877875.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13878202-devils-staircase-5346806_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>跟师父学茶有三十几年了，那天，师父带了一小铁罐百年普洱茶来，我掏了一些放进陶壶里，泡了开来，倒了两杯，一杯给师父。师父喝了一口，舒展眉头，嘴角含着茶气，缓缓的说：“能收藏这普洱，很感恩。”然后，转过头来，看了我一眼：“冥冥中似乎有神的牵引。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月4日 4:28 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/26/n13873765.md#1" target="_blank">拾斤地瓜——冬之记忆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/26/n13873765.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13873795-winter-landscape-636634_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>地瓜是再普通不过的食物，而在1960年，地瓜却给我留下了刻骨铭心的记忆。按票证供应的东西根本不够吃。饥饿逼得人们到处找吃的，海里的海菜，山上的野菜，凡能想到的都吃光了，甚至人行道旁的槐树叶都被撸光了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月4日 11:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13873136.md#1" target="_blank">“愚公移山”的主题思想究竟是什么</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13873136.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13876873-2022-12-02_004123-150x120.jpg" align ="left"></a>笔者曾在不同场合和时间，问过很多不同人一个同样的问题：“愚公移山”的主题思想究竟是什么？被问的人当中，有的在社会上很有身份地位，也有社会阶层和文化层次较低的人。然而，他们对这个问题的回答却惊人地一致——不外乎都说：这个故事反映了人们改造自然的伟大气魄和惊人毅力，说明了要克服困难就必须下定决心，持之以恒，坚持不懈的道理。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月2日 9:47 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870981.md#1" target="_blank">有关绰号的往事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870981.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/01/tide-150x120.jpg" align ="left"></a>年少时读《水浒传》，每读到梁山好汉路见不平拔刀相助的痛快，心头涌起一阵激动，手臂上即显出鸡皮疙瘩。《水浒传》中好汉全有绰号，绰号衬托人物个性，如响当当的“拚命三郎”，闻之令人热血沸腾；有的绰号让人唯恐躲之不及，如“母大虫”、“赤发鬼”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月24日 1:17 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13867159.md#1" target="_blank">登高寻道</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13867159.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13868695-1667697588100_small-2-150x120.jpg" align ="left"></a>修心就是要从心里找执着心，去掉长年累积的执著，才是返璞归真之道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月18日 11:24 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/11/n13863827.md#1" target="_blank">断不了的尘缘  难以再续的道缘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/11/n13863827.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13864767-klaffer-2834677_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>世间的相遇，人生的际会，岂止是简简单单的偶然一场。古往今来，人们都会谈论到“缘”。“缘”，简单说是一种关联，是关系得以维系的一种因由。那么凡间俗世的尘缘与登临仙界的道缘之间，又有怎样的玄妙关连呢？观看2020年神韵作品《尘缘》，或将给我们带来一些启思。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月16日 10:11 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/29/n13855416.md#1" target="_blank">散文：山中杂想</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/29/n13855416.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13855427-the-sun-2962713_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>?草木凋落之时，最是耐人思味。庄稼已经收走，空旷的田野，留下一片落寞。而大田四周以及河畔路边，原来葱茏的绿，也变得黯淡而零乱，在秋霜下显得不堪。这时节，在山里走走，总有一种别样的感觉，和意想不到的收获。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月30日 8:20 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/22/n13850926.md#1" target="_blank">此时一念悟浮生：张耒之《夜坐》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/22/n13850926.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13505249-sunset-5800386__480-150x120.jpeg" align ="left"></a>或许是生活的艰辛和仕途的坎坷，宋代诗人张耒的诗词，也不乏对人生的感悟之词。这首《夜坐》仅仅二十八个字：“半消炉火夜三更，欲灭青灯暗又明。闭户无人瞑目坐，此时一念悟浮生。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月23日 12:13 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/21/n13849975.md#1" target="_blank">松街的故事之十六：记忆中“母爱”与“父爱”之点点滴滴</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/21/n13849975.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13849981-xie-1-150x120.jpg" align ="left"></a>

前言

自幼就从父母那儿得到“海量”的爱，但我天资鲁钝，是直到五十岁那年父亲去世后才“开窍”，逐渐意识到，那些深刻于脑海中的许多儿时之点点滴滴，全是对父母之爱的回忆。其实他们那只顾“耕耘”、“牺牲”，而“不问回收”所付出的爱，只.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月21日 1:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/8/n13841468.md#1" target="_blank">散落人间的文字：等待桂花香</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/8/n13841468.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2002/10/id13842392-35725061-1851-47f0-9315-e1999953e136-150x120.jpg" align ="left"></a>从茶席中体会茶道，了解茶文化，进而了解中国文化的博大精深，从茶道中，了解修道修心，找回传统道德，最后，让人类回归宇宙初始的纯朴境地。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月11日 9:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835903.md#1" target="_blank">【汉典集锦】有一种美誉 似明镜照人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835903.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/shutterstock_1797433585-150x120.jpg" align ="left"></a>倘若欣赏一个人，应当如何赞誉？在众多的誉美之辞中，诸如：以玉树临风形容倜傥之士；以云中白鹤形容隐士高洁；以璞玉比喻有潜质而未经雕琢之人；亦或如瑶林琼树，比喻一个人容貌才智出众，犹如风尘外物……除此之外，还有一种赞誉，即以镜喻人，百代流芳。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月3日 4:27 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/10/n13821788.md#1" target="_blank">太极谜踪 探索一个中国神传文化的理路</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/10/n13821788.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13830366-shutterstock_1848171613-150x120.jpg" align ="left"></a>无极至广大的天地渊源，流淌亿万年的永生奥义，在世间生命的记忆之先昭现，若隐若现的玄机 映照寰宇的瀚浩，运行天人历史的神性秘密。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月25日 9:27 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827069.md#1" target="_blank">逼上梁山 奔向大悲大义</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827069.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13827428-bd031cd97c56d4af0804c50b0bc244ce-150x120.jpg" align ="left"></a>神韵艺术团《逼上梁山》舞剧，最后那一幕，舞蹈家一身劲装从舞台左方腾身跃起，肩上花枪摇晃着满葫芦的悲愤，展开肢体，划着缓慢浓郁的音乐，奔向前方；剧中人林冲忍无可忍，只有放弃一切自我，奔向梁山......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月24日 11:12 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/9/n13821099.md#1" target="_blank">孰能触拨你心弦  孰能轻解你心锁</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/9/n13821099.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13821782-cow-3594290_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>世人对音乐的喜好，差异万千。即使针对个人来说，随着人生阅历的递增，也存在着迥异的层次。人生背景、人生际遇及人的性情与对情感的表达方式、领悟力等等方方面面，都关联着一个人对音乐的感知。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月14日 9:20 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/1/n13815309.md#1" target="_blank">散落人间的文字：寻找生命的归宿</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/1/n13815309.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13819416-fa1064d94636ce5ac5611e0c91f1857c-150x120.jpg" align ="left"></a>正兴奋找到了生命完美的终点，却刹那间了悟，一个新的层次正在展开；在环境遭受破坏，人心紊乱的时刻，在这个久远历史的转折点，对于人类来说，选择是至关重要的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月8日 12:15 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/5/n13817968.md#1" target="_blank">散文：蝉唱</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/5/n13817968.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13817971-xia-chan-1107805_1920-1-150x120.jpg" align ="left"></a>?蝉，又叫“知了”，北方多地叫它“命命”。我不知道一个昆虫的名字怎么会和认知和命运有了关联。难道它真的富有灵性，了悟生命？还是它的叫声，为它赢得如此高贵的声名？或者人们想赋予它有关生命的内涵？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月6日 12:10 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/4/n13795058.md#1" target="_blank">一副最短对联  为何如此耐人寻味</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/4/n13795058.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13805045-2022-08-18_142643-150x120.jpg" align ="left"></a>对联是中华传统文化的瑰宝。对联的形式多样，字数可长可短。长的有几百字，甚至上千字，短的只有几个字。除了对仗和平仄要求外，一副好的对联常常言简意深，耐人寻味。被人们公认为最短的一副对联就具有这样的特点。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月21日 7:27 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/2/n13750923.md#1" target="_blank">聆赏2018神韵交响乐《贞观朝圣》之感怀</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/2/n13750923.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13187015-8821bb3a151ef11792a48c809d56a76e-150x120.jpg" align ="left"></a>唐太宗胸怀天下，大唐一代新朝开启后，他在位二十三年期间，政治清明，经济繁荣，武功兴盛，文化艺术璀璨辉煌，吸引万国来朝，是世界上最富强的国家。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月20日 8:38 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/9/n13798595.md#1" target="_blank">【水浒传奇】“行者”绰号由假成真</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/9/n13798595.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/01/239de61a10f9b5f791fc154c2ff777fb-150x120.jpg" align ="left"></a>在水浒故事中，每当豪杰出场，必有诗文介绍其名号与绰号。唯独武松出场时，绰号一直空悬未着。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月13日 1:59 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/30/n13792235.md#1" target="_blank">三国趣笔记（4）：超异能大师─杨厚</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/30/n13792235.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13794592-new-chinese-2404294_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>古代的史家并不避讳将神奇的预言采撷入史，三国相关的史料中，关于预言的记载很多，其中不乏采自谶纬之言。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月5日 1:23 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/28/n13791170.md#1" target="_blank">宴会上一首辛辣的诗 道出他的结局</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/28/n13791170.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/07/283b8f1b6dd61b77cfa4730dff485ea2-150x120.jpg" align ="left"></a>齐国左相出访鲁国，他那豪华的车子引起了人们的注意。鲁国大夫叔孙豹善于预测，当即预料了左相的结局。宴会上，齐国左相举止失礼，叔孙豹辛辣地讽咏道：“相鼠有皮，人而无仪！人而无仪，不死何为？”看那老鼠都还有张皮，这人却没有礼仪，不死还等什么？如此辛辣的讽谏，齐国左相做出了怎样的回应？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月4日 11:19 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/25/n13788700.md#1" target="_blank">三国趣笔记（3）：天命三分 预言藏天机</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/25/n13788700.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13788708-1901031415232250-150x120.jpg" align ="left"></a>《三国演义》开篇第一回，以“天下大势，分久必合，合久必分”的观点，概说东汉末年由一统江山分裂为三国鼎立的局势。然而，历史大局的演变，真的是“分久必合，合久必分”的结果吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月30日 11:55 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/26/n13789036.md#1" target="_blank">一段对联佳话 知进退荣辱不惊</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/26/n13789036.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/03/1401312343252483-150x120.jpg" align ="left"></a>对联，俗称对子，雅称楹联。对联对于大多数在亚洲生活的华人来说并不陌生，因为过新年时，几乎家家户户贴对联。在中国的风景胜地、楼台亭榭上，楹联也几乎处处可见。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月28日 9:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/4/n13859242.md#1" target="_blank">松街的故事之十七：兵荒马乱时的1949年</a><br></h3>

前言

1949年的前、后两年间，只有用“兵荒马乱”四字，差堪形容当时的神洲大地。坊间记载那紊乱时段的文章、出版的书籍与影片等，已非常多，描述“生离死别”的故事也有一箩筐。我母亲在松街疗养院的最后日子中，也将她记忆中，自己家族当.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月4日 11:52 AM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid254.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid254.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid254.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
